仆街！入立法會都要部部車停低檢查，如果有警犬被打死 咁佢地咪反轉成個香港通緝？？？？？？？

屌你老母 大撚曬？

致mon post既警犬：
谷撚住成晚好想用棍打人？
返去狗屋打飛機啦 傻尻
你老母比狗屌啊 然後生左你地個死雜種出黎

全香港黑警老母比狗屌

屌，狗都唔想有個咁嘅雜種便宜仔啦